# FSW7 Challenge3 Siti Haryati

Merombak file html dari bootstrap 4 menjadi bootstrap 5  

Membuat menjadi responsive (Mobile, Tablet, dan Dekstop)  

Menggunakan media query untuk mobile min-widthnya dari 120px sampai dengan 767px    

sedangkan untuk Tablet min-widthnya dari 768px sampai dengan 999 px  
